你若回頭望清楚 望清楚

可會痛恨我?

會

點解啊?